狂暴警察定防暴警察？

狂暴
防暴